[急急急] 跪求大家有冇相熟律師介紹

我屋企人突然有D事
跪求各位介紹比較平同好既律師比小弟
自己已經打過去其他律師行但暫時都無回覆
係關於遺產處理相關問題
感謝大家入post
希望大家幫小弟推下

推

爭屋企家產？

唔係
我無份
不過屋企當中如果我唔幫佢搞就無人幫到佢
佢自己又唔識又處理緊另一半既身後事
所以希望大家幫下手

平又好

比錢預左要比
不過愈平愈好啦
純粹文件上要處理
唔係要爭產打官司

清洪

感謝巴打
但有冇人幫襯過邊間覺得幾好同冇呃錢成份